\section{Configuración del sistema}

En esta última parte se pedía agregar información de la configuración del sistema. En el anexo se puede observar la información requerida con más detalle.  Para ello se utilizaron diferentes comando ya vistos anteriormente. En la figura \ref{23} se muestra el script, mientras que en la figura \ref{23} se muestra el resultado.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/23.png} 
%\caption{Comprobación de archivo statlib.index utilizando head}
\label{23}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/24.png} 
%\caption{Comprobación de archivo statlib.index utilizando head}
\label{23}
\end{figure}
